香港係中国既一部分，要求撒僑係反華丶支持港獨主張

你幾可見過住係同一個國家嘅人會撤僑
上海政府唔會係武漢撤僑
只有反華既外國政府先會，例如：美國

所以留喺湖北嘅港人
要求香港政府派專機撤離係分離主義，天理不容
貪得無厭
為國家同政府添亂

係瘟疫橫行嘅年代
仲敢上去国內探親同拜年既
就應該乖乖地係上面安享晚年
國家好樂意為佢哋提供一條龍火化服務
盡顯大國之道

利申：愛国藍絲

認同請比讚

憑咩香港人勞師動眾開機場撒僑？

不顧及各省各地人民感受，又想引發內地人排港？

為顧及大局，要相信中國政府大國能力，在湖北的香港人要忍讓、配合國家，不添煩添亂。

我係呀

講得非常好

香港係中国神聖不可分割既領土
唔存在派包機撤喬既權力
要相信火神山既醫療水平

認同請分享

有祖國既照顧 洗乜番香港呀

推, 唔相信祖國嗎?

支持 一國怎能有港獨思維